c朗美斯響足球史上係咩水平

合力壟斷球壇十年
而且一人carry全隊

的確個態hold到好耐好耐 成十年都仲未收皮

但即使佢地巔峰時期，夠唔夠料都值得商榷

細哨碧咸隨隨便便罰球話中門楣即中門楣 你話ps都好

早於施丹剛上任 為咗定軍心
同c朗挑機罰球 施丹十中十 c朗中得三至四球

唔通要兩人退休先會有人講係勁過98-02果啲球王？

香港學界

港甲中遊

小心比朗迷/小花迷咬

不服來辨 嘻嘻
當年沙維同拉膠撚到成隻狗咁
想鏟都鏟唔中

未嚟過港超挑戰 陳韋拿勁佢地一班

其實mark美斯真係無乜嘢，
坐底個身，睇清楚佢帶個波去咩方向，再一嘢閘走佢就得

mark我朗就仲簡單，條友淨係識tap in，我望住條傳波路線就block走晒佢啲波就得

利申：學界懦夫

雲

98-02邊度搵班球王出來

牙朗好 美斯好 一早過曬佢地頭啦

我迷朗，但不得不講美斯水平根本唔係人類踢足球，施丹細哨美斯依類都係藝術型，呀朗點都比唔上，但又唔係花迷踩到咁不值一提囉

又用我個名9up

香港中學學界

小花一人carry全隊

你冰位

屌你老母

好波

如果你計埋全盛時期嘅長度
應該得施丹可以比

再前期啲球王未睇過
不能作準

小花歷史頭三一定
阿朗頭4-7

屌個標題調轉左個次序 係美c 唔係c朗行先

C永遠喺M前面

拖舟所謂全盛時期又有無十年咁長呀

我跟第一個字英文字母順序
Sorry

Cristiano Ronaldo
Lionel messi

有生之年可以見到左牙朗右美斯就爽 還掂牙朗而家踢法根本唔洗球權 佢控球又廢 唔會爭波踢 美斯例牌長傳配牙朗入涉

頭5

頭一二

講真真係覺得top 3 五次金球獎+無數記錄保持者

咁費高施丹好嗎

話舊人勁嘅其實都係神化舊人不願面對

麥包皮上位之時
會否就係我地神化佢地兩個既時候？

班人成日講到舊人射波百發百中 逢人過人咁
真朗夠勁未
睇返佢巔峰時期平均入波一場都冇1球
c朗美斯勁多季都場均多過1球
唔講以為啲百發百中 逢人過人嘅舊人
場均淨係起到一次腳
定係佢哋走位太屎起唔到腳

美斯=世一
c朗=中上

蜀中無大將

美斯應該頭幾，阿朗應該僅次美斯

佢哋會話而家嘅防守點同以前 但事實係現代足球防守只會越來越好

馬勒當拿呢？

以前防守狼死d 而家防守密集d

其實只睇球會數據反映唔到
以前唔興轉會，好難砌到一隊聯賽長期攞80分以上既球隊，即使有錢都只會買球星唔理啱唔啱用，依家砌到個陣容同其他隊實力懸殊，所以可以瘋狂刷入球

睇埋國家隊就知實力，無得砌，仲可唔可以場均入一球?

一個細哨勁過晒佢哋，佢哋癲在狀態維持到

攞碧咸黎同美欺比會唔會太侮辱

唔講你關於球會嘅謬論 以前無班霸無實力懸殊？

我淨係知美斯係阿根廷歷史神射手 全個南美得比利多過佢
牙朗都係葡萄牙第一 歐洲第一
全地球得Ali Daei多國家隊入波過佢

唔覺得細哨最威嗰期勁過佢地

好似講到牙朗美斯只係贏持久咁
實際上係你是但抽佢地呢十年來嘅其中一兩年表現都分分鐘勁過曬上一代拖舟費高李華度朗拿度朗拿甸奴尼維特舒夫真高呢啲金球獎得主

有小白沙維旁住呀婆都做到球王啦

佢哋好彩（完）

多波踢咪多入波囉，國際賽一個星期同關島踢足7場入幾十球都得架

但美斯入球率咪又係0.5球，C朗0.55球，同一般勁既前鋒差唔多，所以我唔同意你咁簡單用入球數字攞來比較

借問聲皇馬7條A時期 朗拿度 魯爾場均有無一球？

又借問聲有邊個球王可以係弱隊刷到場均一球數據？真心想知

我再問 邊位有球王身份 仲帶領二線國家隊拎國際賽冠軍？

嘩好好笑呀屌你老味

雖然講到以前班人幾勁幾勁
原來一季入廿幾三十球已經上神台

可憐兩位依家入四十球可能都俾人嫌少

Figo有無牙朗八成

7條A唔代表隊波勁，亂咁砌
睇聯賽係咪強弱懸殊睇分數就知，當冠軍年年90分以上你就知其實真係刷數據咁刷，睇返下面條link,西甲最高分record都係近十年，96-97個季皇馬42場都係得92分，換算返38場就係83分，你再望返其他聯賽，近年都有咁既情況，因為金錢足球，科技進步有數據分析，你可以砌靚隊波，連後備都係一流球員，所以近十年你見到個個聯賽冠軍都90分以上

一星期同關島踢七場你都講得出
講入球率 踢一場國家隊梅開二度跟住收山係咪勁過佢兩個
去到牙朗咁入左八十幾球 你話佢入球率唔高 屌你老味能夠踢百鳩幾場國家隊唔撚係成就？

國家隊無得揀隊友 係
但你甚至無得揀代表咩國家
仲有國家隊嗰期有咩人
變相比球會更加講運氣講出身

阿根廷咪撚同我講足球強國 大佬發展走曬歪路 長年頭重腳輕 巨星喺曬前面 中後場二三線
葡萄牙就直頭不嬲一二線歐洲隊 牙朗生涯大部分時間後場叫有啲人才 前場就凋零（近年好啲啲）

好明顯兩隊都唔似巴西德國法國西班牙而家呢啲前中後三線都keep住有戰鬥力
呢兩隊家陣甚至不如英格蘭或者烏拉圭嗰啲咁平均

根本國家隊唔係咩更加考驗實力
而係講你出世好唔好彩

你話佢地國家隊入球率同一般勁前鋒差唔多
咁掉轉球會嗰班一般勁嘅前鋒又入唔入到佢地咁多波呀

你想講係以前7條煙夾唔出火花導致前鋒入唔到波？咁你帶出金錢足球呢個point想講哂
仲有你真係覺得係隊波造就c朗美斯成就？你知唔知佢地d重要入球多到數唔哂 真係有好多場係一人領導球隊贏波

講分數 今季無左c朗既皇馬 廢左幾多有目共睹...今季或者會重現番你講既情況 唔會有強弱懸殊嚴重的情況出現

其實佢地係隊波入面既地位你係咪忽略得咁緊要...仲有 其餘兩個questions你有咩意見..？

其實大家近10年睇佢兩個屈機睇到盲目左
以為一季40 50 球好易
要唔傷
Keep到狀態

10年呀大佬

唔係一季半季

2004年19歲阿朗喺歐國杯同場，已經同費高一齊入最佳23人

費高技術好好 不過我覺得列貝利唔差過佢
牙朗超越前人就一定

但齋比較球技 咁牙朗除左射門/入球能力方面勁好撚多 跑又快啲跳又高啲體格又fit啲
你齋講盤扭 交波 諸如此類費高都係當時頂班 亦實際過當時花拳繡腿嘅牙朗
但位置職能其實都唔多同

佢話無長期80分以上嘅球隊
巴塞91-94四連霸夢幻隊又算唔算

當時仲係兩分制 季季拎五十幾分贏冠軍
換返而家佢地一季贏廿五場 和五場已經八十分
巴塞仲要係季季都過呢個數咁

你睇下c朗美斯已經係勁到令到有人麻木左
覺得佢地只係勁係持久 咩單季拎出黎比未必夠前人比都講得出
你兩個係勁在勁足10年之餘 是但拎一年出黎已經可以同其他人巔峰相提並論

費高喺大賽冇咩代表作
佢世界杯帶領葡萄牙兩次不入決賽周，一次分組出局
踢歐聯又冇咩代表作

係Euro踢得好
但係除咗00年分組賽一樣冇咩代表作

計入球希古恩破埋意假紀錄，完勝朗拿度雲巴士頓等一眾上神枱嘅舊人，論地位絕對係美朗後第三位真球王。

計突然爆seed既話美斯全面過C朗,傳停帶射都有
但C朗就頭頂腳踢,腳腳七注,超強入球機

其實都係其他球員去唔到既高度黎

你試下將全盛真朗擺係08-18 既 皇馬 再講啦
我肯定佢唔入 一千 都五百 要比就同陣比

收皮啦 Deer Hunter 你洗撚睇其他波架咩 淨係望撚住呀朗 美斯就夠啦

真

施丹費高魯爾呢啲隊友肯定廢過摩大師賓周馬巴爾啦可

廢話 係到講如果 我又係咪可以講c朗美斯如果國家隊係真朗個隊巴西拎3 4個世界杯都得啦on9

我睇其他波嗰陣你咪翻睇朗拿度打飛機話好震撼囉

呢兩日歐聯咩比數 呢排英超西甲踢咩波你都唔柒知啦

如果

勁又點 默契打出黎既Chemistry 有幾穩？ 有目共睹 唔會同你條垃圾 口同鼻拗 見到你啲垃圾主觀千字文 就快忍唔住block鳩你 係啦係啦 美斯 C朗全宇宙 幾十億年最撚勁啦 好無？ （係你世界入面 ）

全盛真朗擺係08-18 既 皇馬起碼一季200球

c朗全能型 範範屈機 能力值全部99
美欺就差咁隻右腳同身高

C朗 =史上第一入球機器
美斯=史上第一球皇

歐國盃佢屆屆都幾勁

世界盃 94去唔到都入佢數 佢嗰陣係𡃁仔來 92年11 月先國家隊debut

不過你話佢大賽無拖舟嗰啲咁硬淨又算係
但佢踢法都唔近球門
而且假假地都係美斯之前嘅西甲助攻王
扭波又真係勁

同埋拎西甲都多
你話佢仆街又好二五又好 佢巴塞皇馬都各拎兩次西甲

咁你又知擺朗拿度喺早兩年皇馬包有chemistry ?

如果我嗰啲叫垃圾主觀
你應該連廢話都不撚如

你呢啲90s情懷撚仲更加抵block啦
成日不願接受
硬係覺得一蟹不如一蟹嘅
咁八十年代班意假撚出來大鳩你
馬勒當拿馬圖斯雲巴士頓最撚勁
你都收得皮啦

阿朗扭波交波點會差得過費高

紅字你冇講錯 , 事實又真係咁喎

佢係勁，但唔夠阿朗係100%

牙朗扭波真心係嘥鳩氣 話費高啲feint高效過佢我唔覺得有錯

不過傳中比人underrated 就真
其實佢個仆街傳中好好

我駛唔駛紅字間返我開頭講嗰句牙朗前越前人係一撚定你睇....

明明阿朗同大哨喺皇馬存在只係有兩年差距

皇馬2年間突然chemistry大升？

喇我就同意c朗肯定勁過大哨
但兩年真係可以好大轉變

西班牙08歐國盃10世盃入波有幾多？
前鋒講緊係韋拿同費托
有無踢到球王咁？

可惜比意甲班撚樣收左皮

排第5

廢如賓周都有波入啦 特登攞黎講

自己先講完唔係強弱問題 唔包有chemistry
去到呢到就講人廢都有波入 人地呢到有chemistry咪入波lo

on9 清埋 荷蘭幫大汁位 期間 奧燒 沙比 迪馬 摩迪 陸續加埋 後期有埋Kroos
你訓撚左十年？

明明佢後生唔玩原地插花都好易過到人，不過佢真係成日原地插花同呢幾年速度慢左大家先覺得佢過唔到人

佢推順左有空間跑得又快
係陣地戰成日諗住插花昆唔到人啫

後生嗰陣場均dribble兩次以上其實唔曳

on99
你想表達啲乜？
奧燒 沙比 迪馬 摩迪 chemistry能力高過zidane figo raul?

講真當年六條a 皇馬頹好大程度玩施丹加柏雲政策加賣走馬基，然後叫碧咸，古迪打防中
後期入加維臣個d 又完全唔掂咁
費高老左邊路威力都已經唔得，去到國米到佢揸fit，唔洗成日跑，先用到佢既經驗同視野
施丹去到皇馬咪又係講01年，講真佢踢到03－04年已經開始退落黎，係06年爆seed,然而個段時間就係佩雷斯玩濕鳩政策(前面講左)
咁當然c 朗同美斯兩條痴線佬咁長既高峰期真係前無古人
c 朗唔講，自我要求既野根本係完全執行，美斯就不停轉型去延續足球壽命，佢兩個加埋玩左十年其實好癲

佢後生過到人嘅時期嘅長度
其實已經長過唔少舊人嘅巔峰時期長度

淨係計跑動距離都已經經同十年前差幾皮 都冇得比 以前年代球王 同依個年代球王都係大家時代都係最top 唔一定要比嘅

講真上面有人講細哨廢過牙朗真係on9左d
細哨最顛峰果一兩年真係勁到你覺得佢無野做唔到咁制 每一攞波就好期待佢會點射扭點傳點射個波
呢個感覺而家只有美斯先有呢種感覺
牙朗真係有耐都未到
佢最多都係入球能力高d

我愚見

雖然國家隊講緊係出身同隊友決定一切
除非同成班隊友夾定八字響某國家某時段出世
唔係都好難carry成隊

好似威爾斯咁 前有傑斯 後有巴爾

但c朗美斯仲唔得係因為（個人覺得）

美斯
14世界盃冇把握機會 尤其係最後一秒個罰球
兩屆美洲國家盃冇carry成隊 波歷克一樣 終生二郎神
即使18世界盃資格賽起死回生帶成隊有得踢世界盃
同碧咸02帶成隊入去踢世界盃一樣
你都已經冇咩機會 見住包皮成支火箭咁衝去射波

C朗
16歐國盃算叫佢帶成隊入決賽
但決賽又傷出 成名作-1
世界盃年年都出局
依家法國黑人陣屈機 要大隻有大隻 要快有快
除非繼續keep 唔係都好難咁大年紀仲有機會帶成隊捧盃

我想講係
正如當年阿叔話齋
一個球星 決定佢地位唔係在於入球數定破咩紀錄
（14高路斯破外星人朗拿度世界盃入球數 ）
而係 佢卡士有幾勁
大賽有冇失準（98決賽咁多謠言唔講先）
機會俾曬你識唔識珍惜

兩個準球王 2次世界盃 （有個連續2年美洲盃亞軍）
當時冇包皮冇其他新星拍得住佢地
就係唔識珍惜機會

咁講戴伊係咪勁過c朗
睇波定睇數據呀

佢要話國家隊睇入球率咋嘛
戴伊百鳩幾場入一百球一定勁啲㗎

認真答 歷史前10一定有
前5就睇你點睇 比利同馬勒當拿又一定霸左2個位
淨返3個位都有堆選擇
近代C朗 美斯 拖舟 大哨都係人選
遠古d有碧根鮑華 告魯夫 普斯卡斯 尤西比奥 薛高 迪史提芬奴

係

大哨除咗踢法好睇之外一無是處

仲有好多球迷覺得肥朗>c朗

睇過全場啦 成日拎波拎失 D one touch又求鳩奇 睇少d精華啦 細哨唯一勁過牙朗就係夠華麗 最多同而家尼馬實力差唔多

c 朗踢團隊， mesi 踢自己突擊。

講得出阿朗國家隊入球率0.55做例子就知道佢係中學雞
屌你佢以前踢翼架

2003-2010 - 79場35球場均0.44

2011-2018 - 75場60球場均0.8

只論球技 美斯已經係歷史第一

美斯罰球唔準

七八十年代d波懶到閪咁 唔跑唔逼波
依家體力消耗大好多
保持十年高水準好屈機

yes,陳七同垃圾隊友踼都入到咁多勁過c朗美斯

條友如果唔係假膠嘅話真係應該check下個，懷疑佢iq唔過100

拎失？ 癡個波落地都叫拎失？

細哨係勁 但牙朗入球能力應該唔會高d 高好撚多 撐小花都咁講

C朗去到皇馬就專精果泛波 ，所以成日都有人話c朗Tap in球王

咁佢入球能力真係最top既
不過其他真係無得比

細哨就算最勁嗰一兩年都唔及呢七八年任意一年嘅美斯

牙朗係長年同美斯接近水平

講完

屌你笑話黎?尼馬水平?

佢應該想講整體技術 盤傳扭

牙朗真係得入球能力高過細哨

咁細哨呢啲係好有功力 同其他goat比較都唔輸蝕嘅

乜尼馬真係好笑話咩
呢幾年最有資格叫世三真係佢
其實佢球風都似細哨
分別係細哨力量再強啲 做起動作實淨啲無佢咁飄
同埋尼馬係個樣生得無細哨咁過癮搞到你地覺得佢好挑釁咋嘛

又唔好忘記尼馬已經係歐聯最多入波嘅巴西人
仲有喺西甲法甲都做過人王
歐聯神射手助攻王都試過

真係碌多兩下就變傻鳩咩

你係咪調轉咗？

利申迷朗

細哨好明顯同尼馬唔同水平啦大佬
尼馬做果d花式完全係無撚謂 為做而做
細哨雖然都會有d係為做而做 但絕大部份都係做完個花式係fake到人而唔係尼馬咁揚兩揚就球王
同埋細哨最撚勁唔係佢點樣用花式過人勁
而係佢個想像力
用背脊助攻真係無人會諗到咁做
佢比d波唔係係人都比到

美斯歷史上都係第一
盤扭史上第一
入波基本上一場一粒
連分波都準到派路咁
連罰球都入唔少
咁既球王真係搵唔倒第個

唔計持久 近代有球王feel既球員
我覺得得美斯 大細哨 c朗 施丹

攞碧咸出黎同呢堆怪物比較
笑死人咩

碧咸連傑斯 史高斯都未比得上
勝在星味
同招牌七旋斬又真係幾好J

星味咪世人

笑撚死 用練波精華黎駁我

二三十年後班細路一樣話你神化舊人厚古薄今，資源過份集中防守落後先刷到咁多數據。加上世界杯咁既戰績就無謂吹太大。

你個想法幾有趣

二三十年後點我鬼知？關我乜事？
事實係佢兩個破哂差唔多所有紀錄 , stat既野仲要維持十年 , 冇得呃 .
佢兩個係目前為止史學最佳喎 , "美斯 C朗全宇宙 幾十億年最撚勁啦" 依句說話冇講錯 .

暫時諗到既有: 朗拿度, 柏金, 施舟, 朗拿癲佬
美斯應該有頭5, c朗應該頭10

足球歷史 top10:
1. 大哨
2.比利
3.老馬
4.斯丹
5. 李慧堂
6. 碧根包華
7. 細哨
8. 李華度
9. 丹尼神
10. 告老夫
11. 小花

早於施丹剛上任 為咗定軍心
同c朗挑機罰球 施丹十中十 c朗中得三至四球 片？

擺個哈利簡尼頂c朗個位分分鐘都做到差唔多嘅數據
但美斯就唔會有人取代到佢
高下立見

講數據比利同梅拿一様保持唔少紀錄兼有世界杯揸手，數據論而言美朗憑乜穩壓佢兩個做人類史上最佳？

成日世界杯 , 根本國家隊就要睇運 . 係咪如果有個破哂所有紀錄既人係弱既國家就要因為冇世界杯而做唔到史上最佳 ?
呀朗係依隊提子攞到euro已經超額完成 , 仲可以點 ? 美c就真係依方面弱d , 但佢係球隊既表現有邊個屈得過佢 ?
國家隊水平係點唔洗講 同球隊比根本冇得比 .

最後 , 你係咪真係要比紀錄多小 ? 冇得同佢兩個比喎

唔好盲吹舊人啦，細哨踢過700幾場波，仲有唔少係巴甲，球王片背脊助攻呢d點都有一堆，尼馬係冇細哨咁好睇，但進攻過人能力尼馬唔會差過細哨，睇數據佢全勝細哨

2個都top10內 唔洗講 如果有埋世杯 肯定top5... 可惜除非2個國家隊彈多件天才可以1打10

睇精華 普巴仲勁過細哨啦

其實睇曬全場既話 其實差唔多 同埋尼馬d花式成日都過到人 你覺得細哨勁好大程度係個情懷姐

但04-07 C朗美斯未話全盛 施丹大哨又退緊
細哨確實係短暫做過世一
尼馬世3都好炆

比利 馬勒當拿一定頭2架啦
告魯夫 碧根鮑華 又霸2個位
之後我會排
5. 施丹/美斯
6. 施丹/美斯
7. C朗/大哨
8. C朗/大哨
9. 薜高
10. 尤西比奧/普斯卡斯/迪史提芬奴/柏天尼

睇數據都係尼馬keep到姐
相反細哨勁得好短

當日啲人話c朗唔係罰球專家 而係中鋒 唔好用罰球命中率比
依家又屈有冇片
龍門任罷

更正 中得兩球先啱

咁照你咁講堆砌出黎既球隊又有咩人場均入波多過佢地

唔係好信施丹10中10 C朗中3就信

一定係頭一二 剩係唔識傷都已經屈機

佢話中2呀 中3都唔係

近年砌到一隊聯賽長期攞80分以上既，一隊叫皇馬，一隊叫巴塞，唔係因為呢兩隊波有錢，而係因為呢兩隊各有一個維持左近十年顛峰狀態，連續十年世界頭二既痴線佬做核心先得，根本就算有錢都搵唔到第二個同美朗同level仲要長keep十幾年既球員，講緊歷史上唔計比利喺巴甲長年屈機之外完全冇

話撚你條傻閪聽人腳唔同呀 話你on99 真係on99

柏金都拎出黎講

利申好欣賞佢

朗癲係邊線鳩的波你唔屌？

以前班球王
顛峰都係得幾年 五年都叫做長
連美斯 C朗一半時間都唔夠

一季入球先得20-30球
即係1/3 左右

根本美斯 C超撚哂班

尼馬世三都忟 唔通真係夏薩特咩
佢世八咋 兩次金球獎第八名

仲有呢個年代世三基本同上世代金球獎得主差唔多水平

都起碼有夏薩特 麥巴比 巴利(早幾年) 伊巴(早幾年) 沙拿 迪布尼 同佢爭
連世三都唔係公認 咁講乜同朗甸同級
朗甸仲要係carry巴塞個陣 贏埋世杯
尼馬有carry過巴塞咩 美斯小白沙維都未到佢

咪玩啦 呢度成堆人有邊個真係有拍住尼馬呢幾年來嘅水平 榮譽 表現
伊巴仲要過曬氣 麥巴比過多兩年先講
沙拿先彈起一季 夏薩特搵一季入到廿球 歐聯踢到一場代表作先講

仲有 講伊巴你不如講沙維恩尼斯達列貝利嗰啲好過
呢啲就真係再早幾年除左美斯牙朗最好波

美斯15年後半段受傷你無睇過巴塞？仲有反勝巴黎嗰陣唔係尼馬發威？

仲有朗拿甸奴踢巴塞同拎世界盃係兩個時期來

尼馬根本就係現今除左美斯之外最全面嘅攻擊手
盤扭突破 傳球視野 技術細緻 入球能力樣樣都高水平

至少細哨入球能力一定無尼馬咁強 其他三樣唔敢講 但尼馬比起上一代巨星一定唔失禮

有講到尼馬失禮咩 技術一定各有各勁 都唔同位
講地位 尼馬有邊段時間係巴塞第一人？
同埋佢拎過咩榮譽呢
朗甸就世足 金球 歐聯 世盃都拎哂

伊巴咪括左幾年前
係呀 你岩 未數埋小白 列貝利 洛賓
我唔係話尼馬一定唔係世三
但就算係 都係有爭議性
咁點同當時公認世界第一又贏哂所有榮譽既朗甸比

根本近代巴西核心黎講
大哨>羅馬尼奥/朗甸>卡卡>尼馬>李華度>羅賓奴

尼馬唔好講話過朗甸頭 歷史地位要過卡卡都仲要再證明多d
當然 佢先26歲 仲有時間

個陣叫3R 當然02唔係朗甸peak
但起碼唔係痴獎
而世盃一向係歷史地位指標
同意朗甸最大成就係開啟巴塞皇朝

尼馬明顯喺巴塞當時係皇儲地位
重要性好高 喺進攻方面承擔左美斯一半嘅責任咁滯 仲要係MSN入面最後生做最多體力勞動嘅人
喺巴黎更加係核心

大家都有兩隻西甲
你話歐聯尼馬一樣捧過
嗰屆仲係神射手 另一年試過助攻王
你話佢唔係核心？咁朗拿甸奴拎個世界盃夠唔係
尼馬仲已經係歐聯入波最多嘅巴西人
超越左卡卡 李華度 佢仲要有排踢

尼馬兩次喺美斯同c朗之下得銅球獎
已經證明左實力只在二人之下
喺呢個兩人超曬班嘅年代
拎第三名同對上十年拎過第一嘅人唔爭好遠
我有時都話恩尼斯達列貝利有得同拖舟費高比甚至乎叻過尼維特
咁話尼馬有得同細哨一鬥有咩問題

沙維直頭係best playmaker of all time之一
另一個近年兩次第三名嘅人係雞屎文
佢地好明顯係球壇九十後最高個人榮譽嘅球員
而好奇怪連登囝又會覺得好似Salah呢啲暫時威左一季 Mbappe呢啲新星（唔係話佢唔得 但儲多兩年數據先）Hazard呢啲咁多年得過人叻又無獎盃支持嘅 會係同尼馬差唔多甚至佔先而且高雞屎文一班

李華度卡卡踢中場入波緊係少過尼馬
唔係話尼馬唔勁 重申我係認同佢係稍稍佔先世三個位
但你話要同朗甸比 你起碼要做主角帶領一隊波有成就 巴塞人地會第一時間諗起美斯 同時期既朗甸都係 卡卡就AC
尼馬巴塞時期二奶位 巴黎時期歐聯踢唔好 今季又開始有麥巴比
要比既話要開證明多d囉 不過我諗佢都仲有5 6年去做呢件事

美斯>施丹>c朗

好明顯無睇波 歐聯反勝psg 尼馬係最接近美c既人夏神收皮啦勁下又沉下 數據又唔勁

我想話佢喺現今世界第三人嘅競爭唔係稍稍領先而係大副拋離其他人

同埋
卡卡李華度嗰啲身前得個恩沙基/古華特/舒夫真高嗰啲甚至以入波為主多過組織嘅攻中就叫踢中場
尼馬唔拉邊嘅前面得個卡雲尼/蘇亞雷斯就叫前鋒
仲要入波梗係少過尼馬添
玩我咩

中文拎f? 我列出其他人世三possible既選擇咋 下面留言咪講左我覺得尼馬係世3囉
而家係唔認同尼馬可以同朗甸比

一定過朗甸 巴西天才 廿歲踢巴塞攞晒榮譽 國家隊入球好大機會過比利 技術同朗甸好似但入波能力高好多 美c統治下既第三人

卡卡 李3腳點都係AMF啦 最多有時踢SS
尼馬點都前一格啦
個個年代d戰術 入波重任通常係靠頂級射手 你都唔會尼馬入波多過施丹所以勁過佢掛

要講佢做主角
巴西佢係核心啦掛
而家國家隊入波已經頭三定四
2014世界盃入四強佢算唔算主角吖
仲要前面拍住啲費特侯克乜柒之流

尼馬喺巴塞重要性當時如同第二人
一走左連成個打法都要轉埋
佢亦有唔少單打代表作 尤其是美斯15年受傷期間
又或者反cup psg都一樣證明自己

又要重覆 屌
冇講過技術唔夠朗甸黎
係地位 尼馬黎歐洲之後未試過以球隊第一人身份取得成就/拎最高個人獎項 點做球皇呀
佢要過朗甸 咪睇下呢5 6年可唔可以帶巴西拎世界盃/帶巴黎拎歐聯囉

巴西係核心 但第4都叫成就？ 巴西喎
咁洛賓成就大過佢

單場比賽好少會經典到世人會記得
邊個會記得世界盃d季軍戰？ 歐聯八強？
歷史蓋棺定論從來都係睇冠軍

你睇下尼馬而家喺巴黎踢個位
又何嘗唔係進攻中場
仲點前一格呀 佢唔踢AMC 都係AML啦幾時有前過呢啲位置

更何況任何年代都一樣有頂級攻中入波拍住甚至多過前鋒嘅戰術/球隊
卡卡同李華度更加係其中代表
兩個人喺歐聯都有差唔多三十球入波
前者多喺意甲可能入波少啲
但你可以睇下李華度同古華特一齊踢波嗰幾季 邊個入波多啲

咁巴西以朗拿甸奴為核心入到四強未
02年佢戰術地位喺其他2R之下

尼馬起碼係02年之後最好成績嗰次嘅核心
仲要前線有傻鳩拍擋

你睇上面我係話尼馬>李華度架喎
稍稍排卡卡先係因為佢個年帶AC拎歐聯兼拎世足 尼馬有埋呢樣就超越佢

朗甸歐聯個邊有做核心->捧盃
卡卡都有 尼馬無

我而家唔係講地位問題
而係踢法/位置問題
憑咩話佢兩個係中場而尼馬活動範圍會比佢地前

卡卡同李華月都擺明係直接去馬多過buildup嘅進攻中場來 唔係點喺歐聯入到咁多波

簡東拿話得佢好啱
本來有得響18年世盃證明自己 結果活響陰影之下

唔quote啦 同埋講講下都離曬題

不過呢啲討論都係大家交流下

起碼我覺得尼馬喺現在嘅水平
能夠同上代細哨卡卡甚至再早半代李華度比拼下
而佢地都係金球獎得主
我又覺得呢代只係輸比美斯牙朗嘅話其實都差不多同對上十幾年拎金球差唔多（呢度先叫回到無離題）

而你覺得佢未到都有你道理 畢竟尼馬為核心叫做打出數據但實際榮譽欠奉同sample size都未夠大

其實不嬲講緊尼馬已經超越左李華度
卡卡未來都會追平或者追過 但呢一刻未
朗甸就可能追到平手(除非佢下屆帶巴西贏世盃先超倒)

不過尼馬出道個陣人地期望佢係另一個球王(近美斯水平)
而且算係有D失望

又係呢啲on9言論
不過個呀婆變左kane

樓主駁唔撚到

白撚癡，咁阿朗美斯隊友唔同冇得比啦咁

我問你點解奧燒 沙比 迪馬 摩迪 有chemistry
zidane figo raul呢啲冇chemistry呀傻仔

見到依到啲波迷咁中立真係好欣慰

我都講咗依啲叫襟踢
襟踢同佢技術係兩回事

比利夠攞足三屆世界盃 至少12年啦
大哨97-06 都9年
施丹費高之類

細哨短啲 4-5年左右

但球技 射術 踢法 之類呢

費高C丹射術係神，射親都入
只不過冇美C阿朗咁鍾意浪射先一季平均入 10球

入球咪反映到射術 季季50球你估鳩踢都得咩

仲有現今防守戰術進步 泊大巴都多左
大哨 9年

C朗美斯，同古人比，根本兩個已經係霸住頭1，2名既球王黎

大哨好似輸左個世界杯之後開始玩完

06大哨仲係巔峰!? 乜撚野啊
細哨都無5年咁耐 3年就差不多
如果你所講巔峰係計得咁鬆手 美斯應該係除左出道個年之外
之後打後全部都係巔峰
同埋我想講呢堆人就算巔峰 d效率 都同美C差好遠
細哨就係得一年有得比 大哨就斷腳前
呢到美C所講維持ge 10年 數據係完全痴曬線的
我舉個例子講 呢10年 美斯踢得最差個季 1314 巴塞乜獎都無拎到
佢個季 出場46場 入左41球 助攻14球 最差已經咁ge數據

季季開火權佢優先
之前雖然有更衣室政治 但個個都會獨食遠射先
除非真係新仔或者轉會費唔高啲廢柴

on9你問下你老母答唔答到你咯 點解佢地無Chemistry
事實證明邊班攞到歐聯 就知啦 你真係柒撚矇矇係要我屌柒你條壽頭 身痕？

戇鳩仔 Johnny Mar 聲大大 但智商柒

美斯單年91球
C朗單年69球

其他人做唔做到？

此post已完

原來最勁都差美斯成廿球
仲吹到史上最強入球機器